有無好睇d既八達通錶

如題，我見最近果幾個款都膠到仆街，大人款都好似小童款咁，有無d型d既推薦？

或者DIY得唔得？
例如自己拆晶片

印象中記得幾年前見到d款幾靚，又黑鋼又剩，而家屌那星全部膠錶

有無巴打有分享下？

皮帶鋼帶都無所謂，可以自己換，最重要係個錶面靚

有無得買番幾年前果批八達通錶

屌咁不如用apple pay / 乜鳩pay好過啦
技術上實做到 不過八達通公司會唔會同apple等等公司合作係另一件事

而家市面上有啲DIY 八達通
自己搵下

但我係想要八達通錶喎

用apple pay俾八達通咪八達通錶囉(好似係